[分析]成班五毛帶風向支持達叔，證明我地方向正確！！！

推

樓主著名五毛，食屎狗一隻，見字勿回

呢隻五毛嚟 block